想問一下amazon 買asus zenbook 電腦

爬左文 有人推呢部

但其實呢部抵唔抵呢？

但入到去 i7 512 SSD $769 平過i5 256 SSD $789 20蚊美金。有冇伏呢？

第一次amazon買電腦 送比女友做禮物。

仲有呢部i5 512SSD $678 係咪抵玩d? Mon細小小

唔該晒

買俾條女就香港買喇 等陣壞左要寄要好多時間

爬左呢個post
又係時間推吓Amazon 平價notebook (22)

Asus有國際保一年的

唔該你

抵屌

想問下邊部抵d？ 我又自己衰
過晒感恩節黑色星期五先黎買

聽巴打講好似仲有聖誕
黎緊都第一次買 諗住買zenbook ux534ftc

唔急就等 不過到時先買黎都1月
而且唔一定有平 bf cm 有啲完全無平過/同平日優惠一樣

睇到過去價錢

多謝你既意見

真心有用

咁我買i7果部先 check左呢家係最平

唔準? 個網寫current最低 但係amazon睇唔係最低

全部Amazon asus都有國際保?